生存就應該抱有一種等死嘅態度

唔洗特登自殺 人始終有一死
總有一日我會落嚟陪你地的 等我